英國跨黨派議員致函外相 促對BNO護照持有人提供領事保護

英國傳媒周一（21日）報道，英國跨黨派議員早前去信外相藍韜文，指在港英國國民（海外）護照（BNO）持有人，在《港區國安法》下被捕後可能送往中國大陸審訊，因此要求藍韜文會面，商討對該批人提供領事保護事宜。

《泰晤士報》報道，信件內容指由於中國政府表明有意阻止涉嫌違反《港區國安法》的人離開香港，因此英國政府早前提出擴大BNO護照持有人居權及提供申請入籍途徑，對於最可能因觸犯《港區國安法》而被捕的人幫助十分輕微。

英國外交政策智庫執行董事門多薩（Alan Mendoza）指，英國不可以一方面聲稱要捍衞英國海外國民的權利，但在他們最需要領事援助時，拒絕提供有關協助。英國外交部指，當政府相信香港人民自由受削弱，會繼續發聲和致力維護港人權利。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/aeanews/20200921/bkn-20200921232203743-0921_00912_001.html

即轉BC啦
不過又畀啲傻閪話「貼埋張大床你訓好冇」

agger,同埋重開bno申請比97前香港出世/入藉bdtc/bno子女/bdtc子女

你做初一我提議十五

呢個真係最正路，兩個英國人生個小朋友係蚛國人

推

持有BNO係一種身份

「聯署」支持(97前香港出世且未成年）重啟BNO申請

厘民FF咁諗，即轉BC嘅話，以香港人嘅性格都係留香港多，但港共就多咗隻畀英國佬可捉可唔捉嘅痛腳。香港人又唔洗急住過英國搞到人，賺到夠水咪pump舊水過英國買樓，慢慢移。畀97打後申請埋，過唔過uk 都好對uk 將來又多個勞動人口選擇，奶共嘅同時又多樣嘢撚鳩支共從而再lam 多啲。但又唔好以為香港人係籌碼，用人球形容可能再貼切啲